巴黎聖日耳門幾時搞迎新派對歡迎荷甲新人王？

曼城都係

De Jong 断脚啦

可以搞聯歡party